EA pro club 死左ser??

打打下pro club斷撚左 , 咩撚野事？

可以早抖 連唔到